理大學生會2號莊偽本土 真赤化

事源係論壇 聽到兩支莊比人問政治聯繫
除左理凝有民主黨intern evp
煥賢既財政 施子健 竟然幫過民建聯李慧琼助選

我心諗 唔係掛 咁都搵佢做大莊財政？
愈諗愈唔對路 於是搵下資料
比我搵到佢去中聯辦實習團啲資料
個團係2017暑假 新鮮滖熱辣

個財政上年都選過大莊
最後支莊「被流選」
因為啲莊員比人鼓勵quit

之後個財政再去中共交流團
今年再去選多次大莊？ 仲要扮本土咁岩？

佢個P洪子健仲話佢係比屋企人迫去助選
迫？ 佢笑得咁開心

仲有好多感想

上得共青團微博 唔係中共屬意+自己人邊會上到？
根本純正紅色血統

後尾再發現原來個財政張提名表格衰左
之後佢支莊話如果贏左一定會補選佢
嘩 避風頭唔使出ocon 之後再係評議會過會上 陰陰濕濕

(上年4號莊煥理)
再發現原來煥賢個p + ivp
上年同個財政係同一支大莊
邊有可能個莊員去完中共交流團都唔知？
都唔知係有份共謀 定 天真無政治智慧
如果有份共謀 就成支莊誠信破產
如果天真無政治智慧 佢支莊都唔知仲有邊個係鬼

諗諗下其實個P洪子鍵都好有問題
上年4號莊話緊學校校董會高層個陣
煥賢個P (上年4號個個EVP) 竟然退選？
你唔夠膽定助攻呀？

再講煥賢個IVP做評議會秘書個陣
唔跟程序亂收form 遲得好離譜都照收
(可以問返評議會啲人)
為左討好啲soc 規則都唔跟
再聽聞佢地想拎內地學生協會啲票 真心咩？

公義？ 程序？你地同對家有咩分別？
點知你地係咪扮本土玩膠出賣poly人？
點知你地係咪鬼 之後穿su櫃桶？
畢竟依加su好似有幾百萬儲備

比個機會人啦！
too simple, sometimes naive
仲有資格上大莊？
一直比你地蒙在鼓裏

#唔好學鄭若驊話自己政治敏感度不足
#信錯你地班人
#真理愈辯愈明
#allin2 #allin共匪 #allin弱智

利申: 做過su打雜

推

滲透
血流成河吧

大字報
民主牆

劉明

嗱嗱嗱
畀哂好牌1號莊上

支那雞好正呀

留名

WFC

共匪全面進場

有無人貼民主牆

搞唔到3p都咁 個ev完全唔似做外務 究竟呢支係咩莊

呢次絕對係理大洗底的機會，徹底擺脫港獨大學，港獨學生，港獨份子的形象。

Push

呢單就係奧雲叔所講既花生啦？
仲未夠食喎！
推下比大家知先！

#一票不投煥賢

【就網上討論區事宜之回應】
過去一小時，有網上討論區出現「理大學生會2號莊偽本土 真赤化」的帖子，本內閣現正就此作出解釋。
施子健原為本內閣候選成員之一，其後因為提名表格問題被裁定提名無效。在政治聯繫方面，當時施子健只報稱在家人壓力、無法拒絕的情況下參加李慧瓊立會助選義工，表明與民建聯並無實則聯繫，亦絕不認同民建聯之操守及理念。對於其參與交流團期間的言論、相關主辦團體，本內閣所有成員一概不知情。
此外，本內閣亦希望就帖子的部分內容作出回應。帖子內容提及候選會長於去年幹事會大選時退選有「助攻」之嫌。首先，本內閣不明暸所謂「助攻」是指何事；其次，候選會長洪子鍵已在公開咨詢就去年退選一事作出解釋，當中涉及理念衝突問題，而非基於任何政治考慮。
本內閣對是次事宜深表遺憾，內部已達成共識，在有幸當選後不會就施子健財務秘書一職作出補選，將會另覓合適人選。
對於其隱暪個人過往經驗一事，本內閣予以譴責。現時，本內閣對於施子健的實則政治背景亦無從旁證。
本內閣煥賢重申，我們的政治理念為「港人本位，港中區隔」，我們拒絕與中國同化，亦定當以港人利益為最大依歸。

紅底大學配紅底大莊😍

揾人貼民主牆未？

共產黨d滲透
真係好撚勁唔係講笑

係都要港獨，咁就與人無尤了

利申投咗一號仔

點解咁多個大學都冇愛國莊? 優美開始巴打你可唔可以指點下我迷津?

信你真本土？
本身港獨莊變本土莊
民建聯夠話自己民主唔賣港啦😂😂

痴撚線...

一句唔知就當澄清左

我見今日平台好多人拉票,就係呢兩邊叫人投票?
定係仲有其他?

染紅磚大學

傻鳩，唔通我攞政治資本幫助我日後從政又要同你講咩

比次機會人報答黨啦

理大選戰又到啦
不過支持樓主證據確鑿

同志們，糞不會忘記你們的

有冇巴絲推上報 嚟返嗰學界染紅實錄

記者朋友你好

過來人分享下。屋企有人係不知情情況下幫過鄭泳舜助選，個類你就話無法拒絕 － 你未去到根本唔知，人地利用你乜會乜會做佈景板。

家人壓力去助選，一般屋企唔係太紅或者太愛國，都唔會迫到，因為你一落到區，帶團個指揮一定會發現你求求其其渣流灘。咁你無法拒絕，起碼施生屋企一定好愛國啦。

至於個類團，以往都會乜人都收，近年開始係重點培育對象先收你去。

知情人士講多啲

其實會唔會係壓逼愈大反抗愈大所以先會支持本土

即時割左席仲想點 浸大夠有人滲透啦之前 係咪代表劉子頎係共狗先？

唔知施生屋企跟邊條隊啦，你知依家又同鄉會又地區組織又婦聯又分區又呢樣個樣，衛星多到數唔到。

總之呢個年代，除非係學校團，好難再存在參加青聯個類實習團，而話自己無呢個意思 － 大佬要審查背景的，你估好似以前真係去完剩係玩咩，你去得就預左或有意思被人吸收入系統啦。

反而捉共青團就無謂，個類大陸生好多真係為搵食方便先想入黨，大陸人更多係沒有主義；但香港人？你無呢個心，點樣「政治過硬」呀？

學bu退選 我就信你

即時割席又點
咁如果無人踢爆咁咪繼續上？
就算當年真係唔係紅底(雖則都9成9係)
組莊之前無審查起底咁做野點服眾?

不過真係屌出聲
梁學斌口口聲聲搞港獨搞到而家同學校搭曬膊頭
屌你老母好撚後悔投比佢

其他學生會組織都有
包括兩枝候選幹事會

見佢選兩年都知咩事啦

原來有時割席就得
若然比你有幸選到
有事就割席咁仲得了？

有事*

投一號算啦

想知梁校董點睇？係咪仲撐一號？

講多無謂 做就最實際

真本土勇士請退選 保存大局呀屌你

ching ho ball

sick ball 票站影相

好過有啲人扮本土啦

個聲明有4點係可疑:

1 咁大個人，參加個民建聯助選都唔識反抗，本土極有限
2 2016年被屋企夾去幫李慧琼助選立會，咁2017又去中聯辦搞嘅交流同義工團？
3 成支莊點真係唔知情，google佢個名都見到啦
4 網上來源已經寫明係中聯辦，2號莊跟本混淆視聽

千其唔好推啊！！

on9仔有樣睇

推爆佢

真係照google 就有
google都唔識 上咩大莊？
定隱瞞不報？

嘩。連大學都咁

定係一早知，所以先唔比佢上ocon?

慢慢變藍又得，立即變紅晒亦得，得咗

Poly 啲垃圾學校就算啦

輕輕一推 記者朋友你好
睇咗校園電台嗰訪問 收皮啦共狗扮清白

選戰花生

.

投完先睇到 好在都投左一號

一號話重返學聯又咩玩法

2號成班剩係識玩既hall莊

見到d青綠色衫嘅女仔就覺得好興奮

咁呢個位又未啱哂
上年理大冇學生會
學界外務野都係見到佢蒲頭支持

支持一號莊重返學聯

偽君子一個

想問1號莊點解要燃亮我城 關城大咩事 係咪想一齊隊冧ChinU

去影張相打個卡=蒲頭支持
同民主黨佔中去影幾張相打飛機有咩分別

唔怪得啲人話poly 咁多港豬

聽講2號莊仲同好多faculty莊簽左保密協議,但完全冇理過其他細莊,睇怕都應該係想搞分化,同啊爺d手法都幾相似

利申: 知情人士

ching似乎有料爆

上年梁學斌夠話要將港獨帶入校董會，搞咩勇武抗爭喇，結果呢? 咪又係選到就龜縮，講就天下無敵

喂你咪係2號嗰候選會長 回應吓啦

More

Pish

唔好俾佢停

屌你係就攞啲料出黎啦
講啲唔講啲
一號老鬼莊係咪真係咁想贏？

死Hall莊老鬼表示：More

一號莊企圖dq法官，立法干預司法唔見有人講嘅

老鬼連同一號莊上黎spin

共青團同DQ法官邊個重要啲

睇到啲人自認知情人士然後乜證據都比唔到出黎 連登仔鳩up世界級

放心我唔係2號莊打手 純粹唔撚妥1號某啲人嘅行為

講得啱 其實兩支莊都唔值得投
我最愛嘅其實係PolyuGO
本身諗住投佢地㗎喇 點知今年又唔選
突然間好掛住佢地

隻共匪幫民建聯助選，好似幫李慧琼子，有無巴絲起到底？

Why not both? 點解唔可以兩樣都咁重要？
大不了咪斷莊

五毛打手黎喇
禾巧京京

唔好反駁佢地啊，老鬼同一號莊好惡架郁啲會話你打手架 三權分立喺佢地眼中唔撚重要架

咁大件事學生報竟然乜聲都無出 都唔知係咪有心上

2號個P講到自己咩都唔知 2年都係莊員都唔知根本就係隱瞞事實 一有事就劃清界線

做P做到譴責莊員

有事咪兄弟 無事咪契弟囉
可能倆兄弟一齊幫共匪做過嘢
之後見穿煲 緊係飛起佢先

一號就重返學聯唱今天我
二號就共青臥底

今年真係唔識投

強帖留名

唔怪得就算明知莊員垃圾freeride都話唔緊要 咁急都要湊齊腳上莊

利申：發夢聽到

一號莊dq法官單野無人講
呢個po成班一號莊朋黨圍爐造勢
屌 真係成班理大豬

垃圾學校

港大城大個兩個會長又咩料

啱啊，大學生學咩人講三權分立，最緊要上到莊 唔撚好屌鳩政府啦你地都唔覺得重要

成班牛鬼蛇神 扮本土真共匪
皇天擊殺

一號莊玩誅連抹黑人地成支莊
唔好唔記得你地仲有個dq法官既仲係到呀
咁又點計呀 打手反應下啦

人地起碼即刻割席，你仲留住個dq法官嘅係到，仲要出聲明話無干預司法 人唔笑狗都吠啦屌成班打手仲同我講重要性，而家三權分立唔撚重要？

屌，兩邊都唔係好野 但我最憎奶共狗，所以都係投一算

如果咁都叫有錯唔認既話 巴打去睇下一號莊點回應dq法官單野啦
二號莊係有責任係抵屌 但未去到成支莊變紅底囉
一號莊dq法官破壞三權分立 有證有據 咁先叫有錯唔認

咁撚樣叫翻舊帳 無做過怕咩比人講？Dq法官仲夠膽出黎選大莊？

上年Dq都叫舊帳
民主牆都有證有據 圖文並茂咁講dq單野
師兄你仲未開sem?

利申：睇唔過眼今年又要輸多年比朋黨 上年理賢 今年煥賢

幫二號幫到咁
拿 大家見到啦
人地叫你投二號五毛黨啊

五毛打手真係勁

請問一號莊做咗啲乜野行動？只要條友退選我咪唔撚會嘈囉，有錯做乜唔認？

咪向左走向右走嘈啦
我ALL IN 二號五毛

得未

咁你又係唔係dq法官支莊個打手呀 你肯答人dq單野未姐
一號莊淨係識屈人打手
都話純粹睇你地班朋黨圍威喂唔順眼

傻閪，唔撚夠人講就講埋啲小學雞野，大學生？

蘋果出手未 記者朋友你好
隻共匪出嚟交代吓啦 敢做唔敢認
#allin共匪

廢票

推到佢仆街

五毛黨打手好惡啊
爆埋粗咁激動

禾巧京京

咁你死撚開啦 我問緊一號莊個打手呀
唔撚關你事咪收聲囉

投左棄權，兩支莊都柒既

總之有票射落海都咪投2號紅底莊

Ching柒還柒又唔好投廢票，一陣五毛狗上左位就真係大檸樂

成班一號莊打手諗住打沉對家就搞掂，自己周身屎又唔撚講
利申：大莊投棄票

on9我由始至終都無話過2號好 都唔撚明你地啲1號莊打手憑咩站係道德高地，肯定覺得DQ法官合情合理啦

浸大唔可以剩係foul一個，要foul就成支莊foul，嗰時話 唔想俾完mandate嗰條友先foul走佢，所以選擇退選。

Btw支持爆料

人地唔係有講仲議會覺得自己接唔到個case先彈比評議會搞咩

利申唔識

理賢
煥賢

上年學生法庭法官判選票無效之後，評議會開會動議要求覆議個法官嘅資格，企圖推翻法官之前嘅裁決，令上年繁理上得返莊 當中有份投贊成覆議嘅就係今年一號莊嘅人，咁都無立法干預司法？

貼左係民主牆啦
你班人有睇咩？

一號莊老鬼朋黨繼續spin

我屌你老母有料拎出黎未？
唔好係到度鳩噏完咩鳩都冇

一號干預司法 但你二號都唔係咩好人
個ivp係評議會咪又係違反常規守則
性質上有咩分別？

咁多人叫子健，睇到以為自己神經失常

其實2號共產黨d打手真係幾屈機
司法機關DQ大選結果又無人話司法干預行政

一句講到尾共產黨想推港獨斌上位有咩做唔出

不過係on9葉大大先覺得法官未補交form可以DQ判決

五毛狗打手又係度吠
好惡啊

巴絲唔好被五毛分散注意力，集氣起隻共匪底！
樓主仲有無料呀

集氣打殘共產港獨斌2號莊

今朝翻學去到民主牆見到有巴絲打已經貼左班共匪上去 點知瞬間比人搵野遮住，成班共狗作賊心虛

支二號莊有冇上連登屌人港獨

之前佢地話民主牆唔民主 咪想親身示範下囉
哦～ 原來唔民主 係咁解嘅

繼續推爆佢！！唔好比佢停

民主牆遮住曬好民主

港大同city仲話撐共匪莊，唔同連佢地都比共匪滲透?

有冇多啲料爆呀

中大港大都淪陷啦… 係鬼都唔奇

有冇巴絲係埋大 齊齊推上民主牆

集火打共匪
利申: 非埋大 可唔可以幫手貼？

好似要Student ID同名先得

求其寫鬼知咩
170xxxxxD

共匪黨慣常手法

共產莊 不民主牆

推比poly人知 要阻止共匪入poly

有無ching可以改下圖咁 方便埋大人貼民主牆

共青團成日扮港獨真係好可恥

Poly人唔好比2號呃到

偽本土可恥

投稿比學生報睇佢報唔報

唔明點解咁大件事學生報都唔報

對自己有利咪民主
對自己無利就唔需要民主
價值觀同共產黨一樣

真 不如執左學生報啦 晒錢又無貢獻

虧我仲投左贊成學生報支莊

人地都擺到明係五毛莊
價值觀當然同五毛黨係一樣

佢五毛都未算仆街 叫做吸下nds票都好
至弊佢五毛扮港獨就真心仆街冚家剷

人地發現問題就緊係割席啦
唔通留住條共青係到咩
但如果佢地係真本土都比大家老屈共青團都幾撚悲哀
單憑一個人既行為就燒到成枝莊都共青團

聽講2號莊今日係鐘樓度繼續叫:請支持2號莊既時候有人走去當面質問佢地

如果係真係冇野嘅做咩唔好似Bu咁全莊退選以表清白?之後再叫人投棄權搞到重選再選都得架。人地Bu真係行得正企得正，佢地呢啲叫作賊心虛，仲好意思係到扮真本土，真港獨。

我相信二號莊一定係真本土
你班仆街唔好再推啦

問題google完都係果條撚屌自己既事
而家問題係因佢一個人既事都可以燒到成枝莊
何君堯話殺無赦你都唔會話成個政府都認同殺無赦啦
人地成班大學生可以點expect佢地審哂條友成個家宅姐
再講意識到佢身分果下都姐刻dq佢拒絕為伍
咁都叫同共狗劃青界線阿

政府一個人有問題都唔會叫佢地成個政府冧哂再選啦
當事人證明有問題都退選左
如果想人地成枝莊退選
咁大家可以搵哂其他人都係共狗既證明先得架
其他人乜事都冇你叫人退哂選情何以堪
再講而家有兩枝莊競逐緊
對面有問題都唔可以比佢地咁易選到架

你講得好啱
人地上左兩年莊都唔知佢中聯辦咁慘
咪俾一次機會人囉
大家要投二號真本土 ！

搞番清楚件事先，依加佢好似係比選委班人dq，撚係佢地自己dq? 成班人上莊又會真係咩都唔知? 仲要個會長同副會長上年同佢同一支莊喎，係呢兩年佢都唔係一次做共狗，唔係組定班底交完提名先嫁喎 肯肯定係唔知喇?

捉哂D支那仔出黎

呢家唔係叫你查家宅
但係危機意識都無？
google 都有既野 有幾難搵？
點放心交su比佢地？

poly 學生頂住

輕輕一推

再推

何君堯殺無赦
而家呢個政府緊係唔聽
要溫水煮蛙呀嘛
Btw跟你套邏輯
鄭若嬅潛建林鄭唔知都好合理姐

人地又俾人屈係共青又俾人屈紅底 好慘㗎
我相信都係因為壓力大先被逼做共青啫
佢地一睇就知係真本土啦
你地唔好推啦

佢地又真係唤醒咗大眾

沒有黨香港什麼都不是

都岩嘅
而家香港地連律政司知法犯法我香港人都耐佢唔何
紅底學生會都係遲早嘅事

仲撐二號煥賢果D真心冇撚腦 割你老母臭閪席咩 佢冇出果篇聲明話唔補選條共喱嘅話 就直頭係蠢到認自己係共狗啦 而加班二號粉講嘅乜撚野割席 擺到明係公關技倆 有曬共識棄車保帥啦

本土派咪又係中共

上年4號莊搞咩「理大七宗罪」
講校董會高層內幕
過左陣煥賢個p就quit莊

揭發權貴醜陋一面
都同佢政治理念唔岩？
咁咩理念咁把炮？
個p究竟幫邊面？
幫自己定權貴？

仲有 佢立場咁搖擺不定
同人夾莊又quit莊 好投機feel
難保佢唔係真本土 or 食權貴/中共茶禮

樓主終於再出現

支持樓主繼續爆料
輕輕一推

佢個p ev今日仲夠膽企係podium叫人投佢

人無恥，則無敵
有黨撐佢，怕咩丫

個p就扮無知同莊員割蓆
Ev剩show腳都唔搞外務

民建聯都成日講香港加油架

拿 你咁講就唔啱啦
人地集郵集得好辛苦㗎

個ivp係評議會d衰野聲明一句都冇解釋過 大家知咩事

其實你係想叫人唔好投定係你只不過係一號打手，平時唔嘢都唔講到選舉先開post？

二號俾你話紅底，咁同班齋睇新聞就屌bu學生會有咩分別。

一號dq法官搞到poly學生會咁亂，究竟係邊個搞分化？faculty 同 dept 關係幾差大家有眼可見。依幾年有咩政治議題poly幾時行過出黎。二號上年上唔到仲會出黎支持。

邊個有心做嘢大家睇到啦。

本來見到個post都唔想留言幫你推。

咩時候，仲係到爭權，你係有料做到嘢宣傳好過人地輸咗都心服口服啦，你估二號班人背後有任何支持，一號就同班faculty簽嗮協議咁，咁本身選舉你係多人就容易啲贏係好正常，但無謂用依種手段啦。

二號本身背後已經無咩人support，但有心同其他u搞好關係。

參加個咁嘅交流團仲去上莊而唔事先講明，講真見到真係覺得好柒，但睇翻清楚咁樣真係就成枝紅底？

仲有你地班老鬼幾時先肯拋下個人利益，有能力就為學生做嘢啦。

學校本身已經唔太支持學生會，會員人數大跌，點樣去重拾學生支持。

二號係成件事處理手法已經避免再有任何進一步爭鬥，亦都唔作無為嘅解釋，寧願去講一啲激勵大家話題。依家個狀況同班高官打壓其他學運嘅人一樣，一樣嘢就不斷loop。

利申：睇唔過眼，本來都唔想理啲大學朋黨作大，有心又唔想上莊就參與多啲同留意校方嘅舉動，想為學校同同學出一分力都有唔同途徑嘅。

加油各位

笑，如果你認為上莊就係所謂朋黨作大，所謂既同其他U搞好關係咪又係係到圍爐，同政治立場既咪受你玩囉，各自朋黨地方唔同啫仲有而加係政治誠信既問題，口口聲聲話自己本土莊，點知彈件共青出黎，咁同上年一號有咩分別呀？ 上年屌人屌禁耐今年都仲係一啲危機意識都冇? 上到之後係咪要比學校食埋學生會先去發現呀？立場唔同就話人打手，咁你咪都係打手?

我就係唔知先問

二號係依件事處理上有問題，但樓主無誤導咩？

我覺得同學你諗得太簡單
老實講其實兩邊都唔值得投
睇曬成個po，其實大家都無分別
行政兩邊都唔好，一邊dq法官，一邊亂做野
剩底就係能力&經驗ge問題

論背景，2號係咪真係無勢力，其實唔係
1號有fac sac soc
但2號都有dep 福記 紫區 hall
好簡單poly就咁分開兩邊
fac vs dep, sac vs 福記/紫區, su vs hall
根本點都唔會一齊，因為poly人太自私
而2枝莊都係代理人，代表緊背後既派系
而呢樣野自從無左部委已經係咁
只不過va23平穩過度
去到上年爆發沖突浮上面

呢個選戰
除左表面咁睇本唔本土外，亦都係兩邊勢力既大戰
鐵票仍然存在，都可能2號照贏
因為輸左既下場，就係可能勢力被滅
就好似上年臨委收黃區皮咁

反而外務變左係贏觀感同浮遊票支持
無論係理賢定煥賢，佢地識玩左
無以前皮校董+福記咁弱
而好多位真心係靚，所以今年1號先推社科p+evp應戰

而學生會積弱，除左係poly學生小氣自私
亦都係su制度+架構+資源分配既問題
如果純粹去睇私怨都仲係好表面，只係花生所在

利申: 借朋友ac覆，就grad，都做過uc內部莊，對情況已經睇化，可能真係要su崩毀先可以再生

多謝ching分享

姓施又紅底是咪福健仔

理工大把中國內線

Sad but true, 但係學校係唔會比時間你崩壞再重生，只會想你永不翻生

上年一號彈左新民黨，仲選到最尾添啦。
今年一號個iv咪有份坐上年支莊，難為樓主仲屌人紅底屌得咁大力。二號係柒，柒極都懸崖勒馬割蓆收佢皮，一號仲死攬唔放。新民黨條友仲係今年一號P嘅正上莊，唔好講到身家咁清白先。

仲有人問唔退選？BU一支莊就話砍掉重練，Poly兩支選緊，退選咪直接輸左比位人上囉

收皮啦一開波邊個炮打1號DQ法官先
法官幫你DQ選舉結果就公正
1號叫你補交文件就屈到人地係DQ
2號要炮打係應該打葉主席

自己紅底就係度屌人朋輩
On9 集氣反共又朋輩

紅底港獨斌咪繼續同學校搭膊頭收茶禮囉

一號條友有問題比人開波好正常姐
條友仲要留係莊到懶死唔走你地可以覺得完全冇問題
二號紅底條友都走左
但仲要比你地燒到其他人到
真係睇唔過眼
你有證有據搵到其他人有紅底咪擺上黎
冇證冇據係到屌鳩人仲覺得自己好正義
又咪上黎呢個post單方面接收樓主啲資訊
成日話無線新聞偏 而家睇連登唔偏咩又

唔撚係掛

利申先：上過大莊，落莊後樂得清閒的路人一件。

我都係見到上面有咁多圈中人都出嚟，都唔爭在我都出埋嚟講兩句。

其實呢兩年嘅選舉都好明顯又係派系中嘅鬥爭。首先22(+SWC)同23唔啱都唔係第一日嘅事，23嗰年靠Trainee招咗一堆人返嚟教，然後佢哋再自由組莊組咗兩支莊，一支叫理賢，一支叫煥理。兩支各自代表住唔同嘅人馬，理賢嗰邊會有Hall莊嘅人同埋部份Active Hallmates；煥理就純粹係一群柴娃娃唔知點解喺埋一齊嘅人（入面有SAC嘅人）。

然後22本身同Fac/Dept都有返一定關係，而23喺呢方面又真係做得無22咁好，自然地以22嘅號召力就搵到一群上過莊嘅人連埋SWC一齊組咗支繫理。至於理行，又係前朝部委留下嘅繼命種，無咩特別可以講，只能稱讚福秘選咗三年都仲喺度。

好啦去到大選，23屆個P就以公義為旗號喺選舉結果未出前做咗呈請。結果都好明顯，原本上到嘅係Fac/Dept，即係同UC持緊票嗰班人有關嘅人，咁理所當然地就會否決呢則呈請。及後，佢就再以同樣理由告上UJC，然後得直，就令到大選流選。

事後因為大莊出缺嘅問題就令臨委成立，當時手執大權嘅青哥(22)就一口氣將SWC+部份Fac人+FC合組成為臨委，完美地飛起23嘅所有人。再經直屬工作委員會將近半支繫理收歸青有，然後就平淡地過咗頭半年。

喺UJC嘅判決入面，選委就要搞返重投，但好遺憾地係無人搞。及後補選咗23嘅其中一個上EC，但就喺成個UC都係Fac人嘅情況下，並以唔知合唔合章為由否決咗（其實如果依判決結果，理論上應該喺六月做嘅補選拖到八九月先做，亦都係合唔合章呢個問題嘅成因）。

之後呢就無啦啦有聰明豆去打算以覆議去推翻法官上任，當然引發咗無數嘅討論啦，相信大家睇民主牆都知咩事。至於到底成件事係邊個啱邊個錯就要大家自己判斷，但可以肯定嘅係潛伏大家心中嘅司馬昭亦開始出現，竟然用備案呢個打飛機嘅方法去聲稱判案無效。之後仲搞咗個唔夠人嘅會員大會添，但當然到最後會員大會又被判無效啦。

好啦講完咁多歷史又可以返返嚟今年大選嘅兩支莊，第一支可以話係上年繫理嘅翻版，又係Fac/Dept+SWC（有位參與過覆議其中一個嘅都喺支莊入面），今次仲要加埋SAC添。然後第二支就係23教出嚟嗰兩支嘅湊合版，不過SAC就走咗去跟第一支莊啦，所以呢就係Hall+一堆選過嘅人。

講到赤化莊呢面呢，其實睇返佢哋個IV喺UC其實都只係小薯一名，基本上個CS一辭職後佢都只係繼續跟佢留低嘅遺言做（雖然做到好多甩漏），但其實都係跟返前人所做嘅事，所以話佢大權咩又好似唔係。至於紅底嗰個呢就割咗蓆，相信上面嘅討論都足夠去判斷值唔值得投，不過組咗兩年莊都唔認清一個莊員底細呢樣嘢真係柒得有啲離譜。

註：
SAC係體委，前朝刪部委時22留低嘅一支，目的係為咗令大莊Keep住有人手。
SWC係新福記，22嗰陣開，但當年嘅人到而家都仲會留連喺三樓甚至做幕後工作。